點解twice咁多anti

明明九個女仔又靚又可愛
台妹有子瑜
架妹有mina momo sana
韓妹又有定延同大家姐
就算公認比較差既志效依家減左肥一樣殺食
點都好過咩friend咁樣衰
出道先得兩三年 隻隻歌都唱到街知巷聞
身邊好多朋友本身冇留意kpop都俾佢地吸引到
年紀又細 大把進步空間 之前唱得唔好依家都改善左好多
One in a million

5

呢dpo一定多負皮 anyway留個靚名支持

留定名先

唱歌難聽 一昧唱啲口水歌
跳埋啲小學生舞 綜藝感零
另外巴打話靚就真係見人見志

每個年代暴發戶都一定多anti

依隊嘢真係最垃圾

對比之前d一線女團 佢地d實力未到 同埋佢地d綜藝感真係有待改善

多anti咪就係因為有你呢D引anti既飯囉
係到要踩其他隊黎抬高自己鍾意個隊

個肥婆真係好樣衰

忍唔住 負皮

成日拎第一, 其他人唔gur

因為clc實力snsd成績

揾左好耐都揾唔到邊個位踩左其他隊 once係原罪

好過咩friend咁樣衰 係咪有近視？
其實twice俾d心機 有返好似少時咁嘅實力 就少返anti㗎啦

buddy話係就係啦

仲有5個成員未有個人post
快D揾人開

D人唔抵得twice紅過自己中意果隊

睇到呢幅圖，撇開明星光環，樣衰既好樣衰
靚既都只係還好，咁既水平都上到一線
唔明班fans諗乜

點都好過咩friend咁樣衰

係我問題 一出道我反而鐘意 志效喎

佢地話無咪無囉 成日話D人唔鍾意twice 話多anti
正正就係佢地呢D人 不斷幫自己飯既團招緊黑
最尾受返既惡果就係自己偶像

逢紅必反 + 連登係反韓集中營

Me覺得飯還飯唔好盲撐 都寫左出嚟都話搵唔到

Ching ho ball

隊野原本就垃撚圾
Once 更垃圾

侮辱咗CLC喎

有踩定無踩唔係重點，重點係你確定佢係twice fans? 憑咩野 讚兩句就係

咁都唔差喎

自膠囉sor 係有d once on9但做乜要假設晒全部都係咁 加上有d扮once係到假膠幫twice招anti

twice冇實力都紅 唔值囉

睇親youtube都有once留埋啲on9comment 真係好煩

同埋佢地啲歌真係唔好聽
主打歌還可以 但其他可以話係難聽

唔係anti 但對成隊唔大好感

因為得NAYEON正
其他都係G

你召喚車傻成功

瓏仔咩口味

返入去啦小貓三四隻無人識呀

志效真係好撚樣衰 仲成日以為自己好撚靚

港女

清好惡

港女同台妹好似fd 底

好似係

個辣殺係咁

dllm沙高

佢地大部分都係咪嘴
而且首新歌同讀出黎無分別
難得搵倒有真唱既 隊長都可以走唱
唔恥笑都唔得啦下化

樓主擺明招黑係咩玩法

唔洗好似直情係

大和解

不嬲都冇誤會過

MOMOMOMOMOMOMOMO

又引戰

係人係鬼自己分

返去ff圍爐算

入面d車傻仲少過成隊clc加埋

圍爐都俾人屌，我地係原罪黎

好大波

脂肪波

紅就自然多anti架啦~

紅就自然多腦殘飯
腦殘飯招黑就自然多anti架啦

散啦

睇錯auntie

垃圾twice

志效大媽咁撚樣
Jyp編啲舞好on9
首signal 跳十字步
On9當潮流

momo對波

咁波又真係脂肪黎

肥底波

ching ho ball

乜撚野進步空間呀 咪再攞呢樣野黎打飛機啦
人地岩岩出道既團 質素都好過twice啦
實力低到咁係點樣出道
樣又唔係靚 有啲路人樣又有男人婆 仲要爆牙肉成面墨屎
好樣衰囉

因為d fans太撚戇鳩

Nayeon世界第1

連登逢反必紅 越反越紅
最驚你唔反唔嘈 理都唔想理
thrice ho ball